香港納入打大灣區係二次回歸，未來關鍵10年決定你餘生

香港被中國消化係必然
大家唔好諗住重新洗牌或者有救星
中西之間，食兩家茶飯嘅日子一早過去
世界多極化，美中新冷戰基本格局已成形
只有自己可以救自己
睇清時勢，未來關鍵十年決定你餘生
作為黎民百姓，有咩可以自保？

財富：
錢係最大嘅保障，
錢可以解決嘅問題唔係問題
香港作為中國嘅提款機，錢都就來用得七七八八
如何喺前被用作興建東大嶼同第二個高鐵站洗清光之前，可以分一杯羹呢？

香港嘅價值在於老本，即係以往留下來嘅制度
中國大灣區文件講明
醫療服務係香港未來大灣區其中一個重要角色
氾濫嘅中國人湧落嚟，
喺資源配套不足嘅情況下，
會使香港醫療系統嚴重超出負荷

因此做醫療嘅人士恭喜你，
未來十年你真係會唔憂冇得做 (雖然會好辛苦)
請你哋努力搵錢，係得呢十年有得賺㗎咋
因為好快隨著跨境醫療網絡形成，
香港同中國嘅病人會互換
專業資格同人才會嚟一個哥倫布大交換
到時就唔會係呢個人工呢個價，
因為再畀唔到咁多錢
專業資格亦係你移民外國嘅要件

財富 (續)：
社工起薪高係人都知，
話晒都算叫做專業資格
不過人工加幅條point慢
要如何喺有限時間內
趕上瓜分香港財富嘅尾班車呢？

社工要轉型！關鍵係移民生意入手
香港每日至少150個新移民湧入，
有冇可能提高此額，從中獲利？

憑專業知識，
社工可以係移民事業創出一片天
多修讀專才移民，學業移民，婚姻及家庭團聚，投資移民知識及資格考取
社工可以透過轉行，創業或兼職
建設自己嘅合法嘅移民生意，
協助中國人獲得香港居留權或再移民外國
前提你需要一啲商業頭腦同眼光
同樣，隨著香港特殊地位動搖
移民生意係快錢，十年內未必再有得做
手快有手慢冇！

推

專業資格亦係你移民外國嘅要件??
收皮啦 人地外國只係 當你係間諜
中國香港人
除非你有BNO 可以隔一隔

歡迎提出更多方法

坦白 你唔係97 回歸前出生已經玩完
的確專業資格亦係你移民外國嘅要件 不過係2013前
現在香港已經被同化 超多大陸新移民

其實世界移民政策收緊好多
不過資格有好過冇嘅

lm

一半錯一半對
你要拎既係海外資格 不是香港資格

香港專業資格已經 被大陸搞cheap 左

大師可唔可以講下其他工種
想學野

暫時諗到：偷呃拐騙搶、賣淫

商界等緊第一季香港經濟數據
隨持大規模走資

希望啦 我想香港死

撈！撈！撈！
有得撈快啲撈！

死就一定
係快死定慢慢死

香港一死 經濟福利基建醫療治安就差
班貪心大陸仔就閃人

殖民政府財政預算有一句係「撐企業」
你就知內部數據, 經濟好大機會轉差
好少企業係今年有擴張計劃
商界等緊第一季經濟數據公布
普遍唔樂觀

香港只係支那狗將錢轉出去自由世界既中途站 / 跳板

公司有同事走左都唔再請人

自然流失, 但暫時都未見太多賺到$$$既企業係咁
最多freeze headcount

商界中有一堆「奶共商界」
佢地係咁吹大灣區, 但事實上佢地係轉緊資產去外國
信佢地一成, 真係雙目失明

誠哥

政府係咁叫人返大陸做一樓一同制毒